你地是咪太天真？請對準政權!!!

請大家對準政權！

Sorry for p牌仔，最近因為運動先開ac

我改左one piece 既對話，想屌醒大家！

薇薇：我不想手足受傷被捕，不想市民受傷，不想影響任何人的民生...他們為什麼一定要被補，被告暴動罪？

這全都是政府的錯！

路飛：即使我再笨，5識政治，屋企人深藍，我都知道我地矛盾要支向政府同林鄭！而5係警民衝突、黑幫衝突、市民衝突...

你不想手足受傷被捕，不想路過既街坊受傷，不想影響任何人的民生，怕民主會逆轉...

我們對手可是「林奠！」，而且還有3萬人既軍隊、黑幫、解放軍...你還在這裏祈求大家能夠平安無事！

薇薇：我這樣想有什麼不對？不希望有人受傷被捕，那裏錯了？

路飛：歷史中從來沒一場抗爭5流血，依家已經流緊...

其實你心裏很憤怒...很想把林鄭打得遠遠的吧？

快告訴我！那林奠現在人在哪裏！

請大家對準政權，打大老！我們沒有時間...

對準腐敗政權 實現五大訴求
不割𥱊 不篤灰 不分化 不被捕

光復香港 時代革命

原文:
薇薇：不管是叛亂軍還是國民軍，通通都沒錯！錯的不在這個國家的人民，他們為什麼非死不可？

這全都是克洛克達爾的錯！

路飛：看了這個國家，就算我再怎麼笨—也知道該優先處理的第一順序是什麼！

你不希望...國家人民...我們這群海賊...有人在這場戰爭中失去性命！

但我們的對手可是「七武海」， 而且還有一百萬人即將發生暴動，你還在這裏祈求大家能夠平安無事！

你太天真了！

薇薇：我這樣想有什麼不對？不希望有人死掉，那裏錯了？

路飛：人本來就會死。

其實你心裏很不甘心...很想把那些混蛋打得遠遠的吧？

快告訴我！那混蛋現在人在哪裏！

我地要打大老呀！

和理膠 如果你要阻嘅係阻班狗同黑社會向前衝，而唔係阻勇武嘅決定，屌你老母，啲狗同黑社會唔衝，勇武係唔會主動衝，明唔撚明呀 和理膠

不割𥱊！只係想打大老，如果5係呢場運動沒完沒了...

對準黑警

P牌

政府先係源頭，到依家都仲5撚明呀!

法律制裁唔到黑警 唯有靠民團

我只係想提醒大家要打大老，沒唸過屌勇派！不割𥱊！

知唔知咩叫政府嘅走狗呀？啲狗冇晒，林鄭仲可以施施然咁講壽終正寢？你係咪太天真呀

黑警最怕獨立調查委員會，佢地唔怕受傷，最怕就係無咗份工，甚至搞到佢地全部坐監